荃灣二陂坊黑幫

想問左膠全部去曬邊
出嚟制止未？

麻雀館竟然督灰，怕被裝修

聯發俾cctv，即係自己人？

推

聯發唔係貼左紙話自己係黃咩

篤灰

聯發係第一個割席，手腳黎

聯發光速報料

聯發篤灰

再次證明裝修有用

大家唔好搞聯發啦

聯發後台應該好硬，唔怕黑白两道，只係怕王道，因為無仇報

聯發

老閪都扮黃先

開聯發名會唔會累到佢 話哂打開門做生意

又中元節

聽講同政協有交道

死一個綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

聯發裝修工程已完工
仲裝得好靚，唔使再裝

中元節一向黑

聯發叫做做返啲野 係咪可以暫時放過佢 進入觀察期

聯發好波

當住係先
攪左其他人先

黑幫還黑幫
係咪斬人果班先？

聽日9點呀！！！

不如夾返錢比佢

咪玩啦 有無諗過點解人地今次咁自動自覺

？

你唔開佢名 手足點決定仲裝唔裝修

篤灰可以

推
推
推

篤灰值得鼓勵

Accepted

聯發保平安

左膠仲唔快啲出黎頂

中元節真心身痕 佢再貼五大訴求都無撚用

！

留意返重點 荃灣手足小心

diu
自己小心

4眼西左膠

中元節裝修認證

做咩唔同黑社會講 太多啦 太多啦？

俾人打到變黃

小心

之前咪話左雀館係清白
仲篤左一品同中元節派人呀嘛
仲有機舖都係清白

Ok肯投誠

扮黃洗底

隔離登話係黑幫內鬥，唔知係咪真

麻雀館開始洗底？

約20:21有狗落地

裝修後既事

聯發好手足

荃灣人同你講
無黑社會背景係無可能係河背街二坡防果度開鋪
佢唔係好人 只係佢見到手足癲過佢地黑社會
佢轉軚姐

你試下大家同勇武割蓆？ 佢又出返黎斬人架喇

所以唔洗支持聯發
佢呢d小人 唔爆佢鋪就算 大家各自各做野

push
荃灣人小心

報警話有曱甴起二坡坊堵路得唔得？

两？

係時侯罰翻一次半次 等佢地繼續支持我地

典型黑社會作風
看風使舵

硬乜春，都係錢作怪，麻雀館好撚好賺你知唔知

由班鄉黑自己圍爐啦
btw,今晚荃灣應該無活動,
叫同路人唔好返荃灣啦

頭先睇TG group講黑社會內鬥 唔關示威者事

起碼識見風使舵
我諗勇武都會識做

推等黑幫鬼打鬼
手足唔好落單

Push

佢篤一次免佢一次，逐次計

俾手足裝修到歸順咗，我地就係要呢啲

好 下次應該唔洗被扑了

唔好再得十幾廿人就做野
今日要小心
睇下差佬又點玩

實際發生咩事未confirm
不過防暴&黑社會都到咗荃灣
無咩事唔好去荃灣住

見荃灣有堵路
手足咪咁搏命
人少好危險

防暴係大河道搬完龍門架

咁唔好撚再搞聯發，如果唔係以後唔敢再有人求和，會一條藍路行到尾

聯發手足做實事

驚到佢地

大家今晚乖乖地返屋企 荃灣好多綠曱甴

係，共產黨教我地，拉一派打一派，轉胎既藍轉黃，我地要好好善待，甚至要比一直黃既更善待，做畀其他藍睇

push

阻膠去擋未
夠喇夠喇打死人喇停喇

聯發今日呢d就真係做到野

OK，帶罪立功，屬於可教化，暫時放入觀察名單

但有人咁講，係咪應該叫街坊放吓哨先？

阻膠去擋未
夠喇夠喇打死人喇停喇輸民意喇

棄暗投明 觀察名單

召喚殺龍巴絲

荃灣真係又難聚人又難散，仲有多狗多廢老多鄉黑

要話比黑社會知呢件事先得

笑死

降兵不殺

今日請鄉黑咪洗左好多錢？

手足自己醒水

值得鼓勵

2035 #旺角 幾名黑衣大隻佬係廣華街拎左大量西瓜刀上架大霸 車牌TN76xx

2024 #荃灣 二坡坊麻雀館已有30內地人聚集 龍華附近有十多人 沙咀道大鴻輝附近30人
寶寶們 小心 切勿落單

#寶寶提醒 #自行判斷
#荃灣 有寶寶話二坡坊有社團內戰 請附近寶寶小心

推到佢哋死全家

其實呢條友咩人黎

ok
我收貨

開個特別委員會審議從裝修名單中剔除，不過要等人權與民主法案過左先😂😂😂

間野變左哨兵

聯發值得俾like

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

荃灣危險呀今晚

黃咗啦

由佢哋食風啦

歡迎篤灰

如果真係人地講數互片就咪搞喇

裝修堅有用 360 聯發逐個跪

拿佢督左 中元節出黎啦

歡迎棄暗投明
壯大我方勢力

人地互片就唔好搞人

個教訓係畀佢改過自身嘅學費嚟㗎嘛

關咩事係和勝和搞我地手足，e家係勝和就打

理鳩條左膠啦,九唔搭八又夾錢,幾百萬尾開頭啦,有資源都幫自己友啦

點知，我都唔撚賭錢嘅

咪喺，曳曳先需要罰咋嘛

係咪之前被裝修後貼紙支持五大訴求嗰間？

我就係要呢啲

推

手足盡快回家休息，切勿落單，朝日繼續塞佢老踩

恩怨要分明
唔顧聯發事 照咁睇

不過荃灣咁多防暴狗點開片呀有啲麒麟怪

Tui

我都好想知佢有冇上連登，同埋條原片係邊

聽日比Green Object話係兵工廠

火魔

中大理大手足入一入黎唔該

聯發唔係自從貼左5大訴求後就冇聽過俾人裝修?

做生意為錢，裝修費好撚貴架

手足好波

奇聞麻雀館報料

黑社會內戰 各位手足行開

屌你老母又係中元

中元節可能覺得聯發裝修靚，想搵師傅

睇定啲
中立姐 我諗
有改善

其實呢張圖幾時同邊到

手足返屋企，由佢地係街9fing

聯發今次做得好
我地連登仔就以後入去聯發打麻雀

公道D, 唔好搞聯發

巴打建議你另外開多個post等多啲人睇到

見一個獅一個，垃圾黑幫
黑警懲治唔到黑幫，由市民黎做

p牌今日開唔到 巴打可唔可以幫手

無問題依加開

唔該哂

經過呢4日，我正式宣布
荃灣人可以變成一種meme
叫藍鯨

街坊、和理非仲罕有過鄉黑
Black bloc快閃手足可以多過和理非
真係抗爭奇景
以後見到荃灣住既人
你要叫佢地做藍鯨人

真係配唔上同葵青睇齊
唔洗屌我，我星期日到今日都有落場
今日連文宣都自己做自己出

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

印象中好似係8月定9月經緯線，話好似本身係企好後既左膠系和理非黎，跟住企左上前線做左膠阻手足

黃色經濟圈第一間麻將店上線了

元朗 有2個阿叔拎住酒樽出黎個晚

膠板有用！做到狗板咁！由頭到腳咁高！擋住好多野！人狗都可以！四至五人一小隊！十人一分隊！一百人一整隊！一千人一大隊！人哋點玩，你照做！

連登仔仲原諒？

我地連登仔可唔可以入聯發打麻雀呀?

贏左再打啦

想問荃灣咩環境有冇人知 冇晒討論post
啱先有冇手足出事

收到
暫時比住張良民證聯發先

開左

屌又係依個位 仆你個街 啲福建佬真係唔撚識死

完全冇人講荃灣？

張圖整到好正,真係一流

中元節扮黃失敗

殺人填命！！

起碼唔洗裝修